Voici des informations et des calculs.
\\Tu vas devoir t'en servir pour compléter l'énoncé d'un problème en
bas de la feuille.
\[\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Renseignements vus dans une boulangerie&Calculs effectués.\\
\hline
&\\
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Croissant&4 F\\
\hline
Pain au chocolat&4,50 F\\
\hline
Tarte&36\,F\\
\hline
Baguette&3,50\,F\\
\hline
Pain&6,50\,F\\
\hline
\end{tabular}
&$\Eqalign{
(2\times4)+(3\times4,50)&=21,50\cr
50-21,50&=28,50\cr
}$\\
&\\
\hline
\end{tabular}
\]
Complète l'énoncé en n'oubliant pas les questions correspondant aux
calculs effectués.
\par
\begin{cursive}
Simon entre dans un boulangerie avec un billet de 50 francs\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\end{cursive}
